[
    {
        "categoryName": "LeagueOfLegends",
        "questions" : [
            {
                "question" : "Qual é o nome da irmã da Vi" ,
                "answers" : ["jinx"],
                "dificulty" : "nível de dificuldade"
            },
            {
                "question" : "Quantos campeões possuiam o lol em sua fase alpha" ,
                "answers" : [17, "17 segundos", "17 s"],
                "dificulty" : "nível de dificuldade"
            }
        ]
    },

    {
        "categoryName": "Valorant",
        "questions" : [
            {
                "question" : "Quanto tempo a spike demora para explodir no valorant" ,
                "answers" : [45, "45 segundos", "45 s"],
                "dificulty" : "nível de dificuldade"
            }
        ]
    },

    {
        "categoryName": "CSGO",
        "questions" : [
            {
                "question" : "Quanto tempo leva para desarmar a spike sem kit de desarme no CS:GO" ,
                "answers" : [10, "10 segundos", "10 s"],
                "dificulty" : "nível de dificuldade"
            }
        ]
    },

    {
        "categoryName": "Fortnite",
        "questions" : [
            {
                "question" : "Quantas temporadas tiveram no Fortnite até hoje (data 06/04/22)" ,
                "answers" : ["20", "vinte","20 temporadas","Vinte temporadas"],
                "dificulty" : "nível de dificuldade"
            },
            {
                "question" : "Quem é a desenvolvedora de Fortnite" ,
                "answers" : ["Epic","Epic Games"],
                "dificulty" : "nível de dificuldade"
            },
            {
                "question" : "Em que ano Lançou Fortnite Battle Royale" ,
                "answers" : ["2017","Dois mil e desessete"],
                "dificulty" : "nível de dificuldade"
            },
            {
                "question" : "Em que temporada Lançou Fortnite Criativo" ,
                "answers" : ["Temporada 7, Capítulo 1","Temporada 7","Season 7","Season Sete","Temporada Sete","Season 7, Capítulo 1"],
                "dificulty" : "nível de dificuldade"
            },
            {
                "question" : "Quem é a Lider da Equipe Ordem Imaginada" ,
                "answers" : ["Slone","Doutora Slone","Dra Slone"],
                "dificulty" : "nível de dificuldade"
            },
            {
                "question" : "Qual foi a primeira parceria de Fortnite" ,
                "answers" : ["Marvel","Vingadores Guerra Infinita","Vingadores","Avengers","infinity War","Avengers infinity War","Thanos","Manopla"],
                "dificulty" : "nível de dificuldade"
            },
            {
                "question" : "Qual é o nome da moeda utilizada na Loja de Itens de Fortnite" ,
                "answers" : ["V-Bucks","Vbucks"],
                "dificulty" : "nível de dificuldade"
            },
            {
                "question" : "Quantos tipos de materiais estão disponíveis em Fortnite para construção" ,
                "answers" :  ["3","Três"],
                "dificulty" : "nível de dificuldade"
            },
            {
                "question" : "Qual a verdadeira identidade da skin Lendaria Fundação" ,
                "answers" : ["The Rock","Rock","Dwayne Johnson","Dwayne Rock Johnson"],
                "dificulty" : "nível de dificuldade"
            },
            {
                "question" : "Quantas temporadas tiveram no Fortnite durante o capítulo 2" ,
                "answers" : ["8","Oito","8 Temporadas","8 seasons"],
                "dificulty" : "nível de dificuldade"
            },
            {
                "question" : "Qual foi o primeiro animal lançado no Fortnite Battle Royale" ,
                "answers" : ["Tubarões","Tubarão"],
                "dificulty" : "nível de dificuldade"
            },
            {
                "question" : "Em que Temporada lançou os Bots" ,
                "answers" : ["Temporada 1 Capítulo 2", "Season 1 Cap 2","Season 1 Capítulo 2", "Season 1 Chapter 2","Temporada 11","Season 11"],
                "dificulty" : "nível de dificuldade"
            },
            {
                "question" : "Quem era o chefe do lugar conhecido como Agência, na temporada 2, Capítulo 2" ,
                "answers" : ["Midas","Agente Midas"],
                "dificulty" : "nível de dificuldade"
            },
            {
                "question" : "Quantos Shows ao vivo houveram no fortnite até hoje (data 06/04/22)" ,
                "answers" : ["3","Três"],
                "dificulty" : "nível de dificuldade"
            },
            {
                "question" : "Quantas categorias teve o Passe de Batalha da Temporada 2, Capítulo 1" ,
                "answers" : ["70","Setenta"],
                "dificulty" : "nível de dificuldade"
            },
            {
                "question" : "Quanto custa, em V-bucks, o Passe de Batalha no Fortnite" ,
                "answers" : ["950 V-Bucks","950 vbucks","950"],
                "dificulty" : "nível de dificuldade"
            },
            {
                "question" : "Em que temporada foi lançado Deadpool como Skin Secreta do Passe de Batalha" ,
                "answers" : ["Temporada 2 Capítulo 2","Season 2 Cap 2","Season 2 Chapter 2","Temporada 12","Season 12"],
                "dificulty" : "nível de dificuldade"
            },
            {
                "question" : "Quantas fases a Tempestade de Fortnite possui durante uma partida" ,
                "answers" : ["9 fases","9"],
                "dificulty" : "nível de dificuldade"
            },
            {
                "question" : "Qual foi o nome do Evento ao Vivo que trouxe o Buraco Negro?" ,
                "answers" : ["O Fim"],
                "dificulty" : "nível de dificuldade"
            },
            {
                "question" : "Quando Foi lançada a skin da Rainha do Cubo" ,
                "answers" : ["Temporada 8, Capítulo 2","Season 8 Capitulo 2","Season 8 Cap 2","Season 8 Chapter 2","Season 18","Temporada 18","Ao Cubo"],
                "dificulty" : "nível de dificuldade"
            },
            {
                "question" : "No Capítulo 3 de Fortnite, qual o nome do animal gigante lançado no jogo" ,
                "answers" : ["Klimbo"],
                "dificulty" : "nível de dificuldade"
            },
            {
                "question" : "Que ameaça surgiu na ilha do Fortnite durante a temporada 4, Capítulo 2" ,
                "answers" : ["Galactus"],
                "dificulty" : "nível de dificuldade"
            },
            {
                "question" : "Em que temporada foi lançado os NPCs" ,
                "answers" : ["Temporada 5 Capítulo 2","Temporada 15","Season 5 Cap 2","Season 5 Chapter 2","Season 5 Capitulo 2","Season 15"],
                "dificulty" : "nível de dificuldade"
            },
            {
                "question" : "Qual o nome da Skin secreta da Temporada 7 Capitulo 2" ,
                "answers" : ["Superman","Super homem","Superhomem","Super man","Clark Kent","Clark"],
                "dificulty" : "nível de dificuldade"
            },
            {
                "question" : "Quantas Skins são lançadas de graça no Fortnite durante o Natal todo ano" ,
                "answers" : ["2","Dois","duas"],
                "dificulty" : "nível de dificuldade"
            },
            {
                "question" : "Quanto tempo leva para desarmar a spike sem kit de desarme no CS:GO" ,
                "answers" : [10, "10 segundos", "10 s"],
                "dificulty" : "nível de dificuldade"
            },
            {
                "question" : "Quanto tempo leva para desarmar a spike sem kit de desarme no CS:GO" ,
                "answers" : [10, "10 segundos", "10 s"],
                "dificulty" : "nível de dificuldade"
            },
            {
                "question" : "Quanto tempo leva para desarmar a spike sem kit de desarme no CS:GO" ,
                "answers" : [10, "10 segundos", "10 s"],
                "dificulty" : "nível de dificuldade"
            }
        ]
    },
]